【肥BotBot】 新功能 | 每日Email提你做任務

Facebook Chatbot 肥BotBot推出最新功能 -
Email 提你做任務同閱讀文章

肥BotBot 係一個會定時定候提醒你做任務同閱讀警世文嘅Facebook ChatBot
佢會根據你嘅preference 主動send message比你。當中包括有個list提醒你去做任務，同埋小編喺網上搵翻黎既警世文。

我地最近新增咗Email提醒功能 等各位手足可以利用Email分享每日任務同文章，而Facebook Messenger既肥BotBot都會繼續係度

希望大家透過Facebook Chatbot 同埋Email提醒潛移默化，培養做任務嘅習慣同抗爭嘅正確心態。

點解用Email？
Email係較常用及安全媒介
Facebook政策改動，如果24小時內沒有收到你的回覆，肥BotBot不能在Messenger 主動傳訊息提醒你做任務

歡迎大家去搵佢傾計
Facebook Messenger隨意門：

大家唔好放棄，堅持到底！
光復香港靠大家！

Facebook:
Telegram: @fatbotbothk

光復香港
時代革命

關於有手足Report話Messenger Chatbot無主動send訊息比各位, 其實係因為上面所講Facebook政策改動。

Facebook開放平台政策詳情: [/quote]

好似幾好用
辛苦手足

推

推！ 真係煮完送到埋口咁濟！thanks!!!

又肥又email

Pishhhhh

Push

Pish

辛苦手足 好好用啊

不推文回覆

Pishhhhhh

拉你

繼續拉

Pushhhhhh

Ching 起你底發現你做人都幾負面

推推推

試試佢

有得揀邊個想做人

PUSH

推呀呀

Trump記者會整合：
1. 美國宣佈會Cut WHO嘅Fund。
2. 宣佈禁止部分中國留學生入境。
3. 會著手調查在美中資金融機構。
4. Trump 指中國已正式進入「一國一制」，香港「兩制」已亡。美國將中斷香港絕大部分特別待遇。

#新聞 #國際關注

P牌仔 我推